[I/A] PES MOBILE 2019 討論帖 (120)

● 官網：

● Download Link
IOS:

Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

打季節賽-手動/sim : 升班23000gp 留班12000gp
記得用3個唔同教練打sim/手動/巡迴賽活動，方便教練續約

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●抽球員種類
1box draw
普通版
傳奇球員

2限時精選球員FP(目前只限2019)
基本分三種，每種限3抽
Player of the week
Club selection
J.League

3普通pool
按位置分，另有日職pool

●交易球員
擁有三名相同（同名同色）的球員，現在你可以用他們來獲取一名相同稀有度（同色）的新球員｡

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●新物品登場
1協助球員學習新技巧：只能添加一招
2提升球員的位置適合度：ratings會較高
3教練的管理技巧：更高cost

iOS 名帥系列

1.ios 高普 - 全民 ：
由中圈扭波扭過埋你隻龍帶個波入去都得

2. iOS 高普 - Wai ：
純尚進攻足，寧願輸5:4都唔要贏1:0 ， 但踢既係442

3. iOS 哥迪奧拿 - 月兔：
傳波傳起上黎波皮都掂唔到就goal

4. ios 華維迪 - 一生：
國米徽章，但踢既係巴塞夢三球風既tikika傳波成功率90% 4231

5.iOS 費sir - emily :
承傳曼聯傳統，雙翼齊飛，左牙朗，右尼馬，由傳統442改革成現代足球433

6.ios 摩佬 - 牛絲 ：
盡得摩佬擺大巴🚌神髓，主打1:0戰勝對家

7. Ios 愛sir - ozil :
主打4132 ，人如其名，攻中永遠有隻amf ozil

8. Ios 杜曹- 胖著：
唔記得有冇球員

Pvp

850723663

1001唔開po

Go?

Go

032545997
anyone one

go

Lag機

我冇Lag

Invited me

forget name

京都 阿記

未add過？

好似打過
你阿積士？

我ID
905943471

yes

已有好友
Go

屌三隻翼紅箭
again

暴力足球極致

again

垃圾game

無態

練過下尼馬扭波同中圈bug wor

爽唔爽

迫人深潛幾日

屌me真係公廁嚟

你擺番4cb佢就佢唔到的

Ok last
then me 洗碗
中圈bug 唔太建議
太浪費機會
下半場/表演賽就得

pvp

go
Hk forever

ok go

唔記得巴打咩名

我庭沼珉 愛媛

U reli bad luck

大家都基7

屌那星 兩隻閘兩隻防中都紅箭

go?
ugg

我kante向上箭咀

again
go

清守水溏? 收得貢能差

巧能lag

again?

go lor

720 190 686
go

u 好友已滿

Wait

好似add左u

me 第個ac

Gogo

反牙巴玩場

同

2個add哂

opened

要同me打多d

繼續

ok

Ok anyone me
if no me bath

-6到

又係開細
u都知u中路幾難打入架啦

我真係第一次見尼維特頭槌入波

改變方向

輕鬆

again lo

wai巴上水未

禁左解圍都唔解

Again

無禁制個ball都 look 入網
又開細
2場第一個攻門都中柱

Go lo

精調動
輕鬆cup

神調動

反牙巴今場咁博抵贏啦
又想罰球地ball
屈包皮

冇屈速

80分鐘領先諗住hea 埋算
咁就3球

Pvp
20電

訓前最後一場
Anyone

咁夜呢度無人架喇
20電打個j訓岩岩好

Go ?

平時好多夜鬼ga

聽日反工時間就會旺

試陣失敗

Wai巴教下我用4231

大到咁訓教係咪好爽呢

4132山度士

爽過打j

Wai 巴要教用433

叉足電未

渣ga

33
你想叉到2點玩定玩住先

其他應該點打

一陣叫me

咪潛水

咁耐無玩想玩咩

Ok ,me 巴

Messi輕鬆

熄wifi la 負6一球

負6偷g

邊有lag姐 ，順喎

巴對巴位撞位

真馬gogo

u曼成hot body

2球偷g可恥

予到u

而家成日偷g
拎左張黃架

鏝gogo

go lo

diu u
禁到u喊無睇鐘

笑死又絕殺

Full

禁左u10幾分鐘hi得濟
無睇時間傳多2腳

ok last 2

列奧c果球左腳

你隻vvd唔得喎

上星期好地地
暗改
go last

負6一球
頂到咁耐

又負6

擺明負6啦
見me今場打法頂到80先入

433個左右閘成日唔見人，442穩好多

santos好用過杜曹 ？

無用杜曹好耐啦用慣左santos幾好用

有韋拉單防中夠做 ？

你見韋拉穩到

練下433啦幾好玩

433超難用9斬有咩好玩

感受下邊路既樂趣
見全民巴果d落到角球位扭到入反小禁區好爽

你用邊個教練？

兄弟足球

Lm

lm

好喜歡他

Go了

Who go

你變態架
成日想搞小妹

而家係養生日
努力洗gp

唔知呀唔知呀 唔想知呀

我想你知

Gay

知不知對你牽上萬縷愛意

要講你知 你的意義
每當我的心肝跳一次

牛佬 小妹比人搞

Me 34C清純白滑肥妹冇人要

臭G

佢一晩被人搞八次

佢先得一次

每晚扑到傻痴痴

hi bb 我比牛佬串

go?

Lets go

Who go?

id?

540857772

臨尾

One more?

-6贏

We go

Your name?

Sor 岩岩食飯
Invite me
京都 阿記

Your id 我冇加你

Gogogo

Invited

本是同根生

力保不失

一個防 一個控 一個攻

Ho yeah no need lose

邊個攻邊個係防

No la go out

反牙防 :(控 金毛攻？

有無人試過打one two
二傳禁第一下無反應
要禁多下?

An機咁多問題

你個mon壞

唔係an狗咁簡單
係壞mon狗

啤巴用緊an機之皇
samsung s10+

diu
買左三日

比人水喇
邊到買

百老匯

老老實實我個年代Samsung 出名易壞
利申去過5次韓國

Why don’t go Samsung 旗艦店

多優惠

原機減900
Samsung 再送300八達通增值
加d禮卷 同無線充電一個

hsbc咭仲有8%回贈
勁抵

所以咪壞mon law

無壞

係咪你個mon貼太厚

射左上個mom冇抹走

啊下 你都幾撚mean

用唔到玻璃貼

因為係超星波指紋

你出黎搞笑架

狗仔🐶耳仔高頻 ，聽到人類聽唔到既超聲波

見到佢句超星波指紋
我大笑左出聲

An狗真係好獨特

三星超音波指紋辨識，特別在哪？

近年來，指紋辨識功能可說是許多智能手機的標準配備。一般市面上手機使用的是電容式指紋辨識，透過手指上的電荷變化感應紋路。相較之下，三星Galaxy S10則採用超音波指紋辨識，同時也是市面上首支運用此技術的手機。

超音波指紋辨識技術可藉由掃描器發出的高頻音波，捕捉手指上的具體細節，包括毛孔、起伏等，不單單是平面的指紋圖像，宛如一張立體地圖。且無論手的乾濕，或者不同光線的背景，都不影響系統識別指紋。

狗仔聽到一定屌
physics撚：
Detect charges change ，detect ultra sonic wave change邊個快？

有冇覺得解鎖慢左？

打錯字

Wait 2 mins

Ok

Ok trytry

D防守

One more

燈被反cup

普巴好好用

公廁之力又發作

New kaka 欠我兩粒

一樣比分

上半場lag到
Last ?

No la

時下年輕人咁快又打大佬

應該我wifi 問題
again

有d lag
用data again ?

攻唔到

之前連輸幾場所以好認真玩

Last
認真

連燈三廁上身

反牙出名防守邊識攻

免妹認真玩連登最強

交個波比佢之後等自爆

慘敗

渣嫁
對佢你要傳多3，4下

番工食花生

理論上屈牙朗頭鎚
應該屌打辛尼迪
大前題要過左即96速左閘，同唔比大肉腸夾
不過條後防要mark fp kane 同owen
理論上入到波都會輸3:1 to 4:2
角球1粒，kane 1粒，owen 1-2 粒

左路要扭入去單挑肉腸同艾巴
One two 要巴贏Campbell 同mathus

原來右路仲有隻salah

左路one two 99 x 96 速
lm see bug 級大戰

我覺得4cb , 4132 / 4312 可以一戰

牙朗屈頭球 洗撚理你咩閘咩衛

啤巴既話
上半場4CB 打龜 只要守到1:0
下巴場vardy 應該可以偷雞反cup

右閘矮=矮食硬

踢主控，撚邊路

理論與實踐

之前你用哥狗4231 4中場咪幾勁
但玩玩下又唔用

出埋啲乜bug級球員被人炒

分析完，反牙=輸撚緊
因爲4CB守唔到bug 級
保守估計3粒

睇泥要諗諗辦法
而家場差-1

進攻太單調
跟me 一齊踢華麗足球

陰公 反牙又被牛巴追擊

贏4和4輸5
今日輸3

挑，對攻啦，2019仲用4Cb

巴西🇧🇷
幫到你

冇勁閘

Me is 安歷基場場唔同陣

今晚再練過

4411 太悶
Me love 華麗足球

4411 defensive
踢兩閘，1 靠山，1-4隻box to box
Or Amf 擺隻告魯夫
當年好似淨係輸過2場friendly
現代足球⚽️

呢期巴西🇧🇷個陣又係屈機
2-3線球員踢到1線水平

Pvp 日本仔踢4132
呢個陣唔係唔勁，但守唔到波

冇買tim

葡萄牙果個？

Dmf一定要大肉腸，防守力倍增

智利🇨🇱其實最好
但提子🍇
哥狗舊版都一撚樣

大陸服有天梯排名
睇完就知邊個球員勁 etc 67神 barrios

神陣某d位係要擺隻傳奇先夠勁
但呢期唔多想玩legend

eg. 4411
隻amf要係告魯夫/ g8
4132 個1要韋拉

見到呢期咁多人用都知
日本仔最鍾意bug級

4132 amf 都係告sir無敵

Barrios 之前打pvp 又係bug 級

係，試過1擺其他世界級防中，都唔多截到

陸服頂多800水平

連登仔屌打

連登三廁除外

阿朗

手機版撐起成隻game

Cls k社扔重本

係fiaga放棄手機市場
成隻手機被成舊屎咁
呢方面架仔就醒啦

士巴拿靚仔 牙朗勁揪

老屎忽冇性

比牛師兄恰
有無清幫拖

Ok let’s go again

Show u what’s 鐵血防守

唉 射極都唔入 已經係咁攻

K社獨佔返版權
阿朗報復EA上年轉撚哂個封面

K社擺明同fifa 鍊過

重要fifa 完全唔重視手機版
年年剷晒啲球員
呢個年代 揸部手機出街pvp好過係屋企鳩流流啦

岩牙

Me 要成為電莖損手

你係pes迖哥
負責輸波搞笑

牙朗做封面我一定打patch

PVP

K社邊有錢

Ok anyone

慘，我要報仇

好

Go 撞死你仆矮仔

大隻佬戰術

鐵桶陣

係牛絲秘傳秘762卷真鐵血大巴反擊

簡單叫901

5成9控球 7射2中 0入
係現實版圍住禁區差極差唔入，唯有浪射
結果輸反擊

力量既較量

睇住你埋矮仔中場黎食
碧基一個打哂成條中前場

又話鐵同陣好勁既

讓你ja
等我叫個少林寺pepe出山
Go

我今場讓番你

Pepe 一出山就0封

殘陣姐
比你打下j lo

gogo

垃圾桶陣

卡路士罰球真係好好J

垃圾桶陣尊收垃圾

罰球可恥

換哂啲中堅出嚟

我係庭沼珉 愛媛fc

勁過廢sir7cb

Id?

720 190 686

咸出嚟

原來我加左你

渣嫁

兔好勁

擺9隻中堅901

險勝

唔同區

屙屎唔出

傳控足球

go？

同u最順輸都hapi

invite me 又唔記得你名

atm go

新手go

Wt name? Forget

兔巴讓me

我邀你

冇讓
玩下3cb

Go未

Sor 再踢ok?頭先突然要整啲野

3cb天生缺陷

？？？

Again?

當傻子多好

你本身是傻子 怎會知傻之樂?

Ok let’s go

we go

4312 pvp

好撚彩

-6到你

我換陣
Go?

Go lo
4000戰偽新

我換個新陣 無4000

仲陰你唔到

世3好似唔係好岩尼個陣甘🤥

差無幾喇
又-6

我無得屈速就唔識攻但仍小勝

又係-6波

2場都係甘

呢個陣無得屈邊屈速

上一場

Again lo
輸球-6波

當麻蛇禮拜日拉咗幾多個暴徒?♡

我八奇陣王

贏贏反牙巴都係負6

親

玩咩

Me 巴西433

今次到反牙巴負6

甘都叫負碌

場數打和Super!!

ok try try

咁出死撚緊

Ok go

教我砌陣

最近都玩緊依個陣

未有告魯夫説明書

901震攝對手

禁區外尻射
Ball holder
入攝頭鎚
直傳
禁區內尻射
單箭頭神塔

sor again

俾u救到空龍同12m
不過都輕鬆
433

Again la

轉低d戰力就下u
go

Vardy x 🚎

vardy = 下半場跑狗

Ok again?

9到u
換101屈馬隊速

我嗰隻普通包

都係屈速
go

Vardy 邊路傳中
牙朗空戰制霸

反cap再被反cap

牛巴wai巴
巴西陣好用？

屈到u喊

還可以不過我主陣都係4222

俾me禁diu到
偷g仲好意思講

尻陣，純粹為撚而撚既陣
唔華麗

葡萄牙？

再嚟，包皮屌打

呢排玩呢個

442 施蒙力 點睇？

係幾好用既
不過我覺得難守
主要玩攻擊3角

go la 負6

巴西陣打左40場friendly
輸過4場only

打龜龜勝率過高既陣
但唔華麗

Sorry 巴西🇧🇷我應該係輸得3場
1.emily
2.反巴
3.全民
頭兩場都係自爆的

40場 真係得全民打得爆1次
之後調整做肌肉💪佬901就零封了全民

整體黎講，巴西陣玩gay肉大巴🚌好易贏

Ddg 換ali fp 更好
不過咁出都多尻餘
對家都攻唔入
擺隻karius 都得

你堅負6

易到
林尾係到9叫
輕鬆

轉返雙箭頭屌打u

打下j先
go lo

最後果下u咁都睇到

負6一球輕條毛咩

去左打j ？

me 433 4231 同442係咪無咩分別

我覺得無咩分別我433中442就好大分別

所以咪唔明u點解差咁遠

做咩得一射輕鬆

on9 lkk一換入2球

哥9輕鬆控

我433玩多場

u433
go lo

抵啦9產食紅
輕鬆
專登推出底線博和

唔係囉，推左落底，打小個出面無人

新戰術
last？

好433比你禁屌

諗起都爽
幫u練下433啦

假到u

廢陣

433玩邊路無得12唔岩u

唔識攻

係咪教練問題

唔關事，陣式問題。我諗唔岩我個打法

u一定要雙箭一係自轉一定12
聽日買個Santos 會下u
訓

我琴日好似贏左場

Me 讓u

真男人就係單箭

雙箭=用假撚

當年有個av片商 一劍浣春秋
強調左一係真男人
點解唔叫雙劍浣春秋
因爲兩把野就係唔型

再用one piece 卓洛
佢三把劍型唔型？
佢係7既盡頭

啤巴好耐無同大家打過

黎黎去去4312

踢法陳舊vardy，沙拿，vardy，沙拿

你果個咩教練？

我第2球冇得講喇 高彈道靚到

巴西

入手左

你個4312係咩教練？

巴甲智甲不嬲有嫁啦，又擺出嚟當新嘢

invited

go out

熱刺

而家好似唔見有4312

最新研發
唔用legend 既極致4312

Amf hazard 好過ss hazard
amf 比較多空間
Ss 要多少少身體對抗

無影子前鋒等於垃圾

老老實實enderson其實可以打防中

砌隊龍門隊

Enderson 踢前拍得住巴迪goal

Who

GO

lose again

渣嫁
回傳多兩三下麻

4312 又改勁咗

我唔識防守

用啤巴中堅橫傳大法

唔施壓，不斷拉人番後

one more?

try try

巴迪斯圖達拿波就撞佢

夾佢夾佢

diu

渣到呢

要唔要調位

神陣信我：攻中用ali,ddg打閘Navas 同enderson 打雙防中
卡吐正前

卡吐199cm頭鎚

聖卡西同m根左右出波比卡吐

你冇野啊嘛

Ddg 龍馬只識合打閘

數值仲高過wai 巴

炒到你啊媽都唔認得

卡吐頭鎚炸死你

622603932

u咩名?

本身有fd go

美羊中眉彈出 好在基7補中

呢啲位都唔知點拉人去守
個龍都on99企定定

Ask me

藍斯黑波

唔得牙？
比版權你仲咁多嗲

94 之前96

唔好提

又大一歲，差唔多啦

Ramsey , cccc 買埋哥斯尼 拍deligt
條出後場勁到

保方

Id

終於有多隻黑波右閘

唔同你打了 太勁恰新手

我都係新手

條友好似20幾歲
卡華積都升唔到黑波

樣子問題
比著你係pes manager
你升邊個

睇版權升架姐

son下季有無黑波？

黑

都唔明點解你地會被佢炒

互炒先好玩

any go?

大巴咪唔會比人炒囉

有無人會加裝手制落電話/平板到玩
即係有齊L1/2同R1/2果款

係咪同ps4果d按鍵撳法一樣

依家開始玩 會唔會太遲

有心唔怕遲 因為依隻on9 game黎

唔會啦 好快上手的

當麻成日mon po♡~

一直有關注

天佑pes

希望新手盡早抽到好嘢

Invite me

Again ?

想打一舖，有人？
利申廢柴

032545997 go

kumiko ok

巴打好勁，受教了

Btw，有無建議點可以打好啲

打多1萬場

巴打id係咩

444vardy 3

Added

無咗vidal好似都係差啲咁

唔識扭人

請教牛巴呢到佢最勁

iOS 自帶轉圈360

牛佬大顯身手撚新人

go la diu

我發現4312 個陣唔洗施壓就可以堆人撞走個波

梗係啦
中場咁多人

我頭先成場冇施壓個效果都好好

Ok last

所以咪輸波

辣殺古天奴
Me perfect one touch

抵啦用左腳射

Any Pvp

Go 邀請我

牙朗

險勝
高壓迫搶好難搞

收左錢

上訴

泥馬玩爛你條右路

Go lo diu

食屎啦牛佬

黑哨吹走我牙朗救世
踢少3個
Robertson, 古sir , 美斯

黑哨可恥

想同我牙朗鬥

我牙朗就救世同比你見識咩叫勁

渣架

今日停車場冇位泊

佢輸波賴地硬見唔少

7射7中俾emily diu到u

牙朗有火 禁住佢個仆街黎砌

繼續中岀睇下賴咩

Lag機啊 黑哨啊 中bug啊 諗得出既佢都講過

支持diu到佢無得賴

wai巴

又潛水

go3場
要早訓

玩咩team

Full 4222屌打u

ok me open

又偷g
好在輕鬆和

黑哨go

好負6呀

果球反擊一野產落黎都無紅茅l到
卡路士岀真功夫產wor

Go last

睇黎今日輕鬆
last

三場和晒留個紀念
今日u真係7
連12m都俾人 cup

臨尾牙朗中柱

球角球幾型點開架
今日個server勁順
u覺唔覺

Yes,不過眼訓了咪又係咁開

入得幾型
今日d產落真功夫wor
me都訓，聽日抽

少林足球勇武

？

你變態架

夾腸

今日維護有無靚pool

Same

牛佬

又是一些辣殺

Allin了

500/500 想in都in唔到

入得

食哂legend 佢啦，下年都無哂嫁啦

Me 食到500/500隻隻都唔同仲要係妖奴
我地神級白

真係入得

又多300coins

呢幾個同牙朗平排

屌

今晚玩？

玩左咁耐 我發覺啲人唔鍾意玩邊路
唔通真係長傳急攻 踢法陳舊咩

4 3 1 2先係主流

又有中堅玩

你踢3cb 試下

新terry

玩左咁耐 明知我唔識玩433以外既陣
你真係玩鳩我呀

真男人就係要玩單箭頭再配隻amf

小妹只係一個女人仔 冇j架

ANY PVP

呢隻fp嚟

佢日打J夜打J 打到眼懞 唔好怪佢

有冇人用緊XR 如何

加1問，我都想換機

等9月

垃圾
本身都想買
最後用左s10+

Apple 每年9月中 出新野

汪汪汪

wait XR2
A13

XR2 name too 7

8月尾啊 你識唔識架
部7就黎頂唔住
如果新個部冇咩新野換xs算

等發布會☺️

點解

點先攞到

因為an狗改不了

過左啦，前幾日禁佢條link睇直播就有

Ok
下次提下小弟

出哂公告，入game就彈出嚟

我入game個陣 睇左5秒就有
但第二日忘記左

其實個人喜好
我慣左用an姐

我想問吓大家依家d金幣同gp到pes2020仲有冇㗎

會帶到2020

oh thanks

得fifa咁on9

可以跟，你估K社唔想咩
上年都俾人屌到仆街

話說既然d精選球員下季都冇曬，噤我哋係未應該係季尾將全部精選球員換做gp下季用

等公告
一陣有得賠就7

又啱

我相信好多蒙撚中伏之後屌到日本仔90度賠番黑波卷

今日7抽4黑
有u最勁個新野玩

Lkk

抽邊個pool

醒目
有lkk今晚仲diu 得u勁

Come on

icc果個
頭2下已經2黑
玩咁耐未試過

玩場食飯 ？

go 繼續diu 爆u

負6
lkk 433 打少個

下半場換lkk就屌打你

diu你條毛
今晚lkk 442 try try

Lkk要下半場入嚟先屈

叉定電啦
幫me試lkk

真唔真呀

次次我換出嚟都有波入

u個個都有得入架啦
寧願輸5:4都唔要贏1:0

Bid到

馬體會cls 又買人

更新完合家歡時間都個幾鐘無人

趕住解任

今天是個悲痛的日子

咁早就要推post

係咪架，解任定解其他野

推爆呢個比啤巴開

今日啤巴唔上水無入開

Wai巴
今日好早wo

引左佢上水
唔同me say hi

入左去無人既

點知你係咪gogo now

go la

輕鬆
lkk好推到

咪又係射唔出

初用無諗過咁順
u g7消失左
輕鬆
go

屈態偷g可恥
lkk果球幾正

Lkk瀟洒到

你唔出lkk

負6空晒
go me 433

轉左新電話
雖然打機快左十倍
但仲未習慣用新mon

輕鬆cup

負6一球
俾me禁diu 到u
有個電話入一會打

奧燒

Gogog

go?
id

請等等

my id 622603932

added

?

Invite me 京都

好彩守到

得美羊一個做單箭好似都係無咩攻勢咁

有運

好狗唔攻

屌奶星兩球單刀都唔入

慢猜戰術

DDG神龍

Ok
Go ???

咁夜岩岩完場見到

咩完場先

鴨巴甸

上盤半大全大角大爽呢
go未

買左半大go

一開場就入半大輕鬆到u
go

我地半大唔到
睇完ball 就熄wifi la

熄wifi go

輕鬆到

咁都cup到
點解咁夜仲lag過頭先

屈頭

唔知呢可能而家先多人p

再嚟囉

仲以為u用wifi
Go last 2

U肯定無lag啦

呢場順禁屌到u

你lag?

係丫平時點會俾u10射
Last go

Wai巴爽到呢

搞咩？你好lag咩？

Lag U個101起左步先控到老馬
球球單刀u爽啦
Me9射12射

唔怪得咁空今晚個server唔得聽日再玩

是但啦當入球show
聽日玩

比我爽下

Server lag 好打下j啦
聽日無得打

想問紫色人喺咩嚟 太耐冇玩

強化球員
當星期聯賽表現好既就會group成一個pool

不過2020年就無得用

anyone

好耐無抽過pool

主力升D普通黑波同儲下D幼齒

升哂喇

Who go ?

d傳奇升哂未

Minimum patch更新左

大家估下 黎緊2020 有無得keep players

Sure la
But 而家我希望佢可以自選11人
再隨機11人
保留

500/500 我滿哂倉都唔知點玩

全部集體過渡到2020

呢隻扭波似尼馬

好難冇 一黎連續幾年都有
二黎佢想做低fifa 手機版

Fifa手機真係算9數
都唔係足球game黎

有無人pvp

EA俾K社搶左頭淡湯

Strong hold 長渣等成才
之後賣account

之前成日屌冇拜仁
今年就整番比你

咁樣輸第二球真係頹左

德甲呢

做乜唔出ozil?

紅左呀ozil

一無ozil即刻輸波

7:30 pvp

Go gogogo

月城雪兔認為現在一切太順利，只要有一場敗仗一切就會改變，並笑說希望這場敗仗快點來到。

唔打啦

最後咁都唔入

go
id?

sent

完全唔夠抽

1111

111111

2222

我

我了

1001 is傻仔

1000